---
date: 2006-11-02
title: Випущено нестабільну версію Okular 0.5.81
---
Команда розробників Okular з гордістю оголошує про випуск версії Okular, яку можна зібрати з <a href="http://dot.kde.org/1162475911/">другою версією для розробників KDE 4</a>. Нова версія ще не є повною, багато речей ще не зовсім досконалі та завершені, але ви можете спробувати програму та повідомити нам про всі ваші враження від її роботи. Знайти пакунок з цією версією програми можна тут: <a href="ftp://ftp.kde.org/pub/kde/unstable/apps/KDE4.x/graphics/okular-0.5.81.tar.bz2">ftp://ftp.kde.org/pub/kde/unstable/apps/KDE4.x/graphics/okular-0.5.81.tar.bz2</a>. Не забудьте зазирнути на сторінку <a href="download.php">отримання</a>, що переконатися, що у системі встановлено всі потрібні для роботи бібліотеки.

